要幾大雨先可以令到東鐵月台候車乘客觸電

好奇想知

幾大雨都唔會